【陳同佳案】網民提議拍成電影 「少爺占」被點名做主角紅到台灣

觸發反送中運動的台灣港女行李箱藏屍案疑兇陳同佳，因表示願意赴台自首，連日引發台港兩地政府「口水戰」。有網民提議，將該案拍成電影，更點名2位香港藝人擔任男主角。消息傳到台灣後，引起當地網民哄動，認為選角極神似。
有網民認為，此案件牽扯兩岸三地、兩性、宗教、政治與法律等話題，特別是陳同佳獲釋後聲稱會到台灣自首，坦言：「這一步步神轉折，太具有戲劇性了！」更有網民怱發奇想，如將事件拍成電影，究竟誰適合扮演陳同佳？有網民認為商台DJ「少爺占」以及在電影《點五步》中飾演「細威」一角走紅的演員胡子彤，都是合適人選。
少爺占在facebook回應：「今日突然有好多人都話我似邊個邊個，我覺得自己最似圖中（指他放在facebook的照片）呢個，哈哈!」
不過，也有網民認為，應對死者家屬予以尊重，不宜開拍有關電影。

胡子彤似啲
個格似

歐鎧淳 飾潘曉穎

完美犯罪

唔係好岩timing...

邊個做林鄭？

本人

條撚樣賊眉賊眼係度扮型

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

少爺占仲入唔入到台灣？

我諗就算怕，都要單案同呢場運動埋左尾先拍，因為咁先寫到個結局！

又唔一定既
韓國套殺人回憶都係揾唔到個兇手
都拍得成

香港如果拍，應該要用butterfly effect做主題

依到個胡子彤狙擊手仲有冇喺到

馬蹄露 飾 馬蹄露

早幾日陳同佳出獄個陣已經覺得佢同胡子彤100%match
同場加映,爆眼少女

少爺占做得佢老豆